(避震)Range Rover Evoque 車主入一入

無咩事可以出返去先

本身有打算過多年入返架Discovery Sport玩下，原來D野咁易打柴，幾年就收皮，仲要咁貴，我都係考慮返GLC算

35k連工其實唔貴

上過去，好好服務

咁間車房食水都幾深

頭先未有咁多Ching 答你既時候 我自己上ebay睇 evoque用bilstein b4 4條連運費先係GBP380

我自己架車(benz c207) 啱啱換哂4枝 bilstein b4 淨避震都收$4900 未計人工

果然路虎係有錢人玩意但係除左依樣 部車係咪好似其他人講咁 部車擺車房多過擺自己停車場？

正常換哂4枝人工 幾多叫正路？

Ching 咁我想問下如果前推桿杯士爛左 連工包料$2000 合理？
另外如果底擔杯士爛左 好似話要落四方架 成個底擔拆出黎先換到 人工幾多要合理？
新手上路 萬分感謝